# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2013 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Wang Dianjin <wangdianjin@linuxdeepin.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-22 15:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-27 17:23+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/main.py:122 ../src/ui/delete_page.py:97 ../src/ui/select_page.py:357
msgid "Delete Wallpaper"
msgstr "刪除桌布"

#: ../src/main.py:136
#, python-format
msgid "%s Theme Setting"
msgstr "佈景主題「%s」設定值"

#: ../src/main.py:141
msgid "Add Wallpaper"
msgstr "加入桌布"

#: ../src/search_keyword.py:29
msgid "Personalization"
msgstr "個人化"

#: ../src/search_keyword.py:30 ../src/ui/theme_page.py:55
msgid "My Theme"
msgstr "我的佈景主題"

#: ../src/search_keyword.py:31 ../src/ui/theme_page.py:60
msgid "System Theme"
msgstr "系統佈景主題"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "Wallpaper"
msgstr "桌布"

#: ../src/search_keyword.py:33 ../src/ui/add_page.py:85
msgid "Picture"
msgstr "「圖片」目錄"

#: ../src/theme_manager.py:412
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#: ../src/ui/add_page.py:79
msgid "Library"
msgstr "本地資料庫"

#: ../src/ui/add_page.py:80
msgid "From Internet"
msgstr "網路資料庫"

#: ../src/ui/add_page.py:84
msgid "System"
msgstr "系統桌布"

#: ../src/ui/add_page.py:86
msgid "My Favorite"
msgstr "我的愛好"

#: ../src/ui/add_page.py:87
msgid "360BiZhi"
msgstr "360 壁紙"

#: ../src/ui/add_page.py:88
msgid "LoveBiZhi HD"
msgstr "愛壁紙 HD"

#: ../src/ui/detail_page.py:37
msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: ../src/ui/detail_page.py:37 ../src/ui/detail_page.py:38
#: ../src/ui/detail_page.py:39 ../src/ui/detail_page.py:40
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: ../src/ui/detail_page.py:40
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: ../src/ui/detail_page.py:41 ../src/ui/detail_page.py:42
#: ../src/ui/detail_page.py:43
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: ../src/ui/detail_page.py:46
msgid "Scaling"
msgstr "縮放"

#: ../src/ui/detail_page.py:46
msgid "Tiling"
msgstr "鋪排"

#: ../src/ui/detail_page.py:70
msgid "Position"
msgstr "圖片位置"

#: ../src/ui/detail_page.py:73
msgid "Duration"
msgstr "變更桌布時間間隔"

#: ../src/ui/detail_page.py:80
msgid "Random"
msgstr "隨機變更"

#: ../src/ui/detail_page.py:85 ../src/ui/detail_page.py:135
#: ../src/ui/detail_page.py:144 ../src/ui/detail_page.py:152
#: ../src/ui/detail_page.py:194 ../src/ui/delete_page.py:58
#: ../src/ui/delete_page.py:81 ../src/ui/delete_page.py:89
#: ../src/ui/delete_page.py:116 ../src/ui/select_page.py:194
#: ../src/ui/select_page.py:223 ../src/ui/select_page.py:231
#: ../src/ui/select_page.py:250 ../src/ui/select_page.py:274
#: ../src/ui/select_page.py:292 ../src/ui/select_page.py:309
#: ../src/ui/select_page.py:336 ../src/ui/select_page.py:350
#: ../src/ui/select_page.py:354
msgid "Select All"
msgstr "全部選取"

#: ../src/ui/detail_page.py:88 ../src/ui/delete_page.py:61
#: ../src/ui/select_page.py:311
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../src/ui/detail_page.py:133 ../src/ui/detail_page.py:142
#: ../src/ui/detail_page.py:150 ../src/ui/detail_page.py:231
#: ../src/ui/delete_page.py:79 ../src/ui/delete_page.py:87
#: ../src/ui/select_page.py:221 ../src/ui/select_page.py:229
#: ../src/ui/select_page.py:272 ../src/ui/select_page.py:290
#: ../src/ui/select_page.py:334 ../src/ui/select_page.py:348
msgid "UnSelect All"
msgstr "取消全選"

#: ../src/ui/wallpaper_view.py:57
msgid "Apply Wallpaper"
msgstr "設定為目前桌布"

#: ../src/ui/wallpaper_item.py:1027
msgid "downloaded"
msgstr "已下載"

#: ../src/ui/theme_view.py:94 ../src/ui/theme_view.py:111
#, python-format
msgid "Changed User Theme to %s"
msgstr "已變更使用者的佈景主題為「%s」"

#: ../src/ui/theme_view.py:130 ../src/ui/theme_view.py:256
msgid "Theme Save As"
msgstr "另存為"

#: ../src/ui/theme_view.py:135
msgid "Theme ReName"
msgstr "重新命名"

#: ../src/ui/theme_view.py:139 ../src/ui/theme_view.py:156
msgid "Delete Theme"
msgstr "刪除"

#: ../src/ui/theme_view.py:140
#, python-format
msgid "Are you sure delete %s theme?"
msgstr "您確定要刪除佈景主題「%s」嗎？"

#: ../src/ui/theme_view.py:150 ../src/ui/theme_view.py:154
#: ../src/ui/theme_view.py:260
msgid "Save As"
msgstr "另存為"

#: ../src/ui/theme_view.py:153
msgid "ReName"
msgstr "重新命名"

#: ../src/ui/theme_view.py:232 ../src/ui/theme_view.py:241
#, python-format
msgid "Changed System Theme to %s"
msgstr "已變更系統佈景主題為「%s」"

#: ../src/ui/cache_page.py:131 ../src/ui/delete_page.py:55
#: ../src/ui/select_page.py:192 ../src/ui/select_page.py:248
#: ../src/ui/select_page.py:307
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: ../src/ui/cache_page.py:133
msgid "Download All"
msgstr "下載全部"

#: ../src/ui/delete_page.py:98 ../src/ui/select_page.py:358
msgid "Are you sure delete wallpaper?"
msgstr "你確定要刪除桌布嗎？"

#: ../src/ui/select_page.py:196 ../src/ui/select_page.py:252
#: ../src/ui/select_page.py:313
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: ../src/ui/select_page.py:282
msgid "Please copy some pictures under Pictures"
msgstr "請將幾張圖片複製到「圖片」目錄下"
